佐敦連儂牆全殲

佐敦道 柯士甸站隧道連儂牆清左

小事。再貼。

但要人多

若有陌生人過來「問嘢」，一定要有警惕，

保持幾個安全身位

黃埔間優品360笑到唔知講咩好

仲好，去舊迎新

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

1930 有手足自己一個痴緊 廿幾個差佬去凶人
有便衣有白衫有藍衫有膠盾有警棍 要人！

區議會前班狗全力阻民宣
政治任務

深藍隧道可以點

之前好撚靚好撚強大

p

推

咩事？

唔止謝sir，連er er er sir都……

係時候換新啦！